[陰謀論]Ellen Degeneres係咪做左政治犧牲品

韓國政府最鍾意有咩事就揾藝人醜聞黎轉移視線
美國black lives matter因為looting而失去民意
好多人開始轉態，令原本諗住靠blm上位既Democrat 失去民意支持，大量美國人轉右。
於是就揾個重量級藝人黎轉移視線。
嗰個就係Ellen

利伸9up